
                      A mi me ha gustado incluso más que otras anteriores de rec. Te mantiene en tensión durante toda la pelicula. No se me hizo larga, la duración es correcta. No tiene nada de gore como dicen otros, es rollo zombis como las anteriores pelis de rec (mordiscos, persecuciones etc..) No sé porqué otros critican tanto la pelicula pero luego le ponen 4 estrellas.
        
            